譚惠珠：航空業職員不應對政治有特別看法

基本法委員會副主任譚惠珠表示，根據《基本法》第十四條，若果香港有動亂，特區政府可向駐港解放軍求助，她強調解放軍駐港部隊不是稻草人，而是組成「一國兩制」的部分，幫助維持社會治安。但她認為，現時最重要是支持香港警察，因為他們是維持香港法治的最後防線，如果特區政府請求中央派解放軍幫助，不是大家想看到的情況。

對於國泰航空及機管局近期相繼有職員離職，有報道指與近期示威活動有關。譚惠珠在深圳出席一個座談會期間表示，負責駕駛飛機和執行航空安全的職員，不應對政治有特別看法，應該根據公司指引服務客人，如果利用公司資料進行政治表態並不合適。

On 撚 9

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

on99

譚惠珠不應對政治有特別看法

各行各業大把關係人地人身安全,全部都唔講得政治重有咩人講得?on99

佢都痴撚線
剝奪政治權利呀？

最撚好就無人對政治有睇法
你玩撚哂佢啦 係咪啊

譚惠珠
董建華
梁振英
譚耀宗

不如你講句
全人類不應對政治有特別看法啦

佢地眼中，任何人都唔應該有政治睇法嫁啦。弱者。

推

依條西樣衰臭閪幾撚時有報應

的士佬對政治有特別睇法呢？

戇撚鳩 咁乜野人先應該對政治有睇法？

親共唔係政治睇法？

佢發夠癲未

譚惠珠：全宇宙不應對政治有特別看法

柒頭真係有樣睇

屌，咁邊個行業至可以有

按錯正評

譚惠珠關你撚事
我做空運既
我就擺明反支反政府反你班垃圾撚樣狗屎

你買埋放工時間？

去到呢個時刻
我唔覺得應該撐國泰
應該要屌佢出賣員工先啱

我有政治看法關你撚事

機場機場

你on9就唔好出聲啦打份工就要賣身俾你？

人頭豬不應對航空業有特別看法

戇鳩

不如話香港人不應對政治有看法

弱智
你條撚樣唔應該生存係世上

航空業最好做晒奴隸 幫你地搵錢 咩都唔理

根本痰胃豬眼中香港人唔應該對政治有任何看法

做好一隻自閉狗就可以了

痰餵豬不應對政治有任何看法

痴撚線呢條八婆

賣身啊家陣 收工都冇私人空間?
不推文 行動/即場post先推

食撚屎啦譚惠珠, 中立ge人唔理政治,依家比政治搵到埋身啦,醒未呀
Btw 唔貼相態度正確抵讚

航空業職員：譚惠珠你都聞到棺材香，出少句聲當積陰德啦屌你老母陷家剷

有病就睇醫生la 阿婆

職員唔係香港人呀？屌你老母

又係呢條撚樣

國民不可對國家 或 黨有任何看法

on9

共產黨眼中

任何人都唔應該有政治睇法

支持就可以嘞

老而不

返送中白色恐怖大事記

唔通有藍絲我就墜機咩on99

[懶人包]社會信用系統｜踢爆社會信用系統真相｜如何扼殺個人自由｜

收皮啦

On撚99人形豬

.

呢條八婆點解咁撚長命

痴線！佢以為個個好似佢咁，淨係識做傀儡。

咁班警犬應唔應該有啊？

隻人形豬幾時死呀

的士佬 小巴佬 巴士司機都唔應該有政治睇法 好危險架

聞到棺材香既人都仲咁多廢話

譚惠珠返大灣區過世仲好

八婆

愛國愛黨都係政治表態

我對妳個臭閪有特別看法

去仆街死啦

愛國is ok

攪拒的士牌

死八婆渣好多的士牌

咁航空業職員需唔需要投選票？航空交通界功能組別就快d執柒咗去啦

正一譚惠豬西

航空唔可以 學生唔可以
咩人都唔好理政治
乖乖地等政府剝套你權利就可以

呢條友幾時死...

依條老閪 幾時死 ?

收皮啦你，你唔好話任何人都唔應該有政治睇法

五大訴求係好普遍嘅看法

咁你地做乜用政治理由去逼人交人出黎清算呀

樣貌嚴峻協會副主任譚惠珠

垃撚圾

正確

你都onL79

有咩職業可以講政治？定還是所有在職人士都唔得，要失業廢老同失業綜援先可以？學生都唔得係未？因為佢地職業係兒子

咁咩人先可以對政治有睇法?
屌你老母都忽忽地

譚惠珠不應搭飛機

譚惠珠收皮啦，黑警都唔中立啦，DLLM

咁撚搞笑

咁係咪投票都唔得？航空界功能組別摺得未？

777: 全港市民不應對政治有特別看法

更加證明機場就係春袋

人型豬不應對政治有特別非看法

譚惠珠點解仲未死

咁你咪整一大堆機械人出泥管理囉

On撚9 屌都廢事

譚惠珠：市民不應對政治有特別看法

如果咁都唔係白色恐怖, 咁呢個世界唔會再有白色恐怖!!!

香港人不應對政府有特別看法

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

痴撚線

見到佢個樣都唔開胃

on撚9腦滿腸肥老肥婆

On9 關你撚事？

對大陸黎講，就連林鄭都不應該對政治有看法，乖乖地做港豬啦

淨係歧視支那狗

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

ms. 譚惠珠
please justify your statement with supporting evidence

DLLM ON9

功能界別有航運交通界

咁咩界別先可以對政治有特別看法？咩界別唔可以？
工聯會又得？

冇錯

就快連侍應都不應該講政治

班的士狗有政治睇法又點計

你都唔應該

航空業職員：譚惠珠不應對政治有特別看法

錫春袋

萬能key
直接叫全部人收皮算啦

我無野講

潭餵豬: 香港人不應對政治有看法

當連一個要撈政治搵食嘅立法會議員田二少都話自己唔玩政治 只做實事
咁其實香港有乜職業係可以有政治立場

基本法委員會成員不應對航空業職員有特別看法

愛國算唔算政治睇法?

民航局不應對政治有特別看法

關你撚事咩譚餵豬

智力障礙

乜野人可以有政治看法？

譚廢🐷，你條老仆街，祝你壽終正寢啦！禍害港人，老狗奴，落地獄都嫌你臭！

佢不如話香港人不應對政治有睇法啦

呢條豬西幾時死撚左佢

律師要維護法治，不應對政治有睇法
醫生要拯救生命，不應對政治有睇法
護士要照顧病患，不應對政治有睇法
機師要確保安全，不應對政治有睇法
記者要報導真相，不應對政治有睇法
老師要以身作則，不應對政治有睇法
學生要專注學業，不應對政治有睇法
會計師要保持專業，不應對政治有睇法
公務員要效忠政府，不應對政治有睇法
基督徒要敬畏上主，不應對政治有睇法

咁點解差佬可以出信屌鳩政務司司長，又可以叫行政長官唔好成立獨立調查委員會？

你咪理！你班暴徒，搞亂香港！

相由心生
你老母比狗屌生到你咁撚樣衰

咁呀
炒撚晒d人囉
睇下無人你點飛

佢做咩唔直接講：你地做豬就得，唔好諗嘢

收皮啦老屎忽

咁唔好要基本法啦屌你老母

豬西，你睇你，連豬都不如

議員不應對政治有特別看法

On9

關你撚事咩
你要做支那豬係你條豬自己揀
香港人揀做人洗撚你交代

最好全部人無看法 日日返工最好

Push

議員不應持有的士牌

Cls

不如話 香港人不應對政治有特別看法

八婆幾時死？

條肥閪幾時死

收嗲啦豬西, 唔涉政治又炒鳩D空姐?

咁的士佬都會威脅到乘客安全啊
要唔要譴責埋尋日的士鏈班廢物

譚惠珠應該上大灣區養老

你連做人都冇資格啊！臭閪

笑撚到
屌你老母狗又有政治立場？

屌你老母 你死人瑞更唔應該有睇法

做對了！

咁警察呢？

冇特別看法 好正常喎

幾時會講埋香港市民不應對政治有特別看法
由個個討論政治嘅人入左立法會
香港就開始痴撚左線

咪貼佢個樣

談餵豬 ： 廢老可以去死

香港人 加油 小心
有咩政治目的？
屌你老味你件老而不
真係相由心生到佢個樣咁撚樣

正宗老而不

佢知唔知自己講緊咩

你不如話每個人都不應該對政治有特別立場呀笨

肥豬閪不應尻叫

人形豬

打份工連思想只有都無埋

你都on撚9

唔通對你有特別睇法嗎，痰胃豬，唔好講咁多野印過立碎印上去，上水屠房見啦，好冇？

做狗先可以？

所以先更加唔可以比土共大到

自由*

*粵拼撚手殘

呢個講法用係任何人都啱啦on99
點解唔同popo講呀
點解唔同員佐級協會班撚屌講呀 班撚樣直頭干預政治添啦

好快 全港市民不應對政治有看法

不如索性話世界不應有政治 只有皇權啦

豬?

痰餵豬

戇撚鳩

幾時死

人型豬不應對政治有特別看法

聽黨指揮？

下一步：市民不應對政治有任何看法

所以啲空服人員應該係稻草人咁話囉

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

你唔配有人性同道德

冇人想聽呢啲垃圾講嘢，唔使post上來

佢幾時死

屌你呀，你個看法又幾特別wor

正苦官員

正式步向1984

好想知咁邊個業界，先可以對政治有看法？
對政治有看法吾係每個人的自由咩！

咁點解航空公司可以因為政治原因炒人？

佢夠鐘食藥啦

我既政治立場唔會對我既工作有咩影響. 不論咩client, 都係咁對待